其實係咪應該整返個官商鄉黑勾結全紀錄

依家日日有新料爆，唔係話啲手足唔想follow，而係太多根本跟唔切，wiki又太過詳細，好多主流新聞都無播到出去比人知

我地係咪應該整返個網記低哂依家官商鄉黑做過既仆街野，同時做埋分類方便人搵返相關資料

推

wiki?

支持

不忘被捕義士

Wiki太長啦，同埋睇返係主要跟日子發生做大事記

依家個諗法係做個黃頁形式既野方便返睇
Eg: 警 > 邊隻狗 > 做過咩衰野 咁樣

推推 唔識it

Pish

應該

城寨 都有 提議過 所謂 賣港數據庫

最理想嘅係任何人都可以幫手 輸入資料 搵資料 核對資料嘅真確性等等

另外 要 應付 假新聞、網絡 攻擊

wiki 唔係做𠵱樣嘢咩？
有時我見隻驚都會有個page
類似：

我哋係一班IT中嘅小器鬼們, 目前正組隊著手開發香港黑歷史網頁 - 小器簿，網頁主要係針對巿民擔心警察無依法律制裁白衣人等等問題，怕高調拉人，低調放人，或輕判小罪，而我哋就係要記住佢keep住跟進

目前缺文宣，前台UI (Reactjs, css)開發及資料搜集
歡迎有興趣朋友 加入
現需要大量小器鬼幫手搵料
google form報料區(最好成set新聞連後續發展報) or 直接入group都得

*為暫時收集資料資源途徑之一, 稍後將提供其他方法更有效收集分類, 如有其他spreadsheets資料齊歡迎隨時以本報料區/本文回覆/加入小器鬼TG提供
而8月5號小器嘅大家，識做啦

已經盡量搜集哂大部份影片

我會一直更新依個網, 歡迎save 低佢